一生人一次 個答案係眼罩呀

唔好再比人獸組爸誤導呀各位絲打